屌我手賤更新Bios個陣熄左機

依家機都著唔到
仲要手提電腦黎，今次真係奶西

枱機都仲有機會

laptop 睇嚟只可以返原廠 + 俾錢整........

首先,
Laptop走去更新BIOS, 本身已經係非常手賤既行為...
然後你仲走去熄機...
返廠啦

拎去鴨記放啦

crashfree bios 3
good luck

點解嘅

想換新機咪出聲囉

其實有咩吸引你去update 個BIOS?

其實係想降一個版本，但係手殘熄左機，屌我真係好on9

我不嬲更新都唔理㩒restart, 唔見有事喎

仲on9

on9建議無用電腦

到底手提電腦降Bios係做乜L

on9冇藥醫

升左上去新Bios版本blocks左個undervolt CPU
其實我已經成功降左舊版本，但係undervolt個陣set錯野藍Mon，重開機佢自動幫我Update新版本Bios（可能個更新檔會自動load）,我急得濟就熄左機，明明佢寫住叫我唔好
熄完都仲開到機不過就無畫面，見官方教學叫我蚊左個Ac插頭再Plug返就開到，我試左幾次都唔得，最後連機都開唔到

bios同windows更新分清楚未

仲有2個月保養架，好想聽日就去整，呢個時世出咁遠又驚中招，又唔想幾日無機打，好糾結

我本身以為差唔多所以先on9熄左機上網睇返先知咁大獲
好心個警告整嚴重D啦

樓主唔係更新windows

焊粒bios出黎用Arduino燒

New Nominee for 2020 Darwin's Award

我部notebook次次見有新bios都會update
原來唔up好d架

On9是無罪的，下一部機小心d